話說之前打風我搵膠紙黐玻璃

拖到今日先醒起要搣左佢，點知就出事
一搣完膠紙d膠紙漬重黐住哂
心諗都無野既轉頭再擦走佢
但我隻手掂完d膠紙之後依家變左手膠紙
成隻手都有膠紙漬，摸親野都有漬
當我打緊呢個post既時候成部iPhone 都黐立立

勸大家未搣既及早搣左佢

用白電油洗甩佢

無白電油但好彩屋企有wd40
噴完隻手捽幾下再用皂液就洗乾淨

有興趣可以睇一睇我個膠紙post 包你睇完無煩惱

有樣野叫橙水

試下用隻手黎打飛機，射d精落隻手再捽下

睇左
無其他野唯有用wd40

最撚醒係你

火酒係咪濕落塊布就咁抹？
因為我都搣完得番d膠紙漬